卡利奧斯唔踢波走去做model 成就會唔會更加高？

撇除佢俾人射都企係度擺pose之外 佢真係好靚仔

withcer

叫hea碧幫幫手

一般樣

好想幫佢含

好撚型 你真心好型

咩樣唔一般

search吓 roman burki

問過比比鳥未

同場加映